# От чего зависит высота, которую надо набрать в восходящем потоке для выполнения допета до аэродрома на планере.
расстояния до аеродрома, силы и на[правления ветра ...]
скороподъёмности в потоке, явлений погоды на ...